【文宣】元朗事件嘅報導響 Youtube 不斷被五毛留言洗板

對方軍力龐大，不斷留言洗板，試圖顛到事非

台灣關鍵時刻

TVBS

台視

BBC

YouTube 不嬲多5毛，冇人重視唔駛理佢地